有咩慘得過7蚊樓上買1705 天天

就係同時買左近價熊

strong hole!

every hole before earning money, should have been exploited